%\documentclass[11pt]{article}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[]{graphicx}
%\usepackage{colortbl} %para las tablas
%\usepackage{longtable} %para las tablas
%\usepackage{geometry}
%\geometry{tmargin=3cm,bmargin=3cm,lmargin=3cm,rmargin=2cm}
%
%\begin{document}

La siguiente es la estructura que se seguira para cada iteración:
\begin{enumerate}
        \item Análisis de Requerimientos del Sistema.
        \item Creación y Modificación de los diferentes Artefactos.
        \item Implementación.
\end{enumerate}
        \subsection{Descripción de subsistema}
        Para cada una de las iteraciones se debe tener en cuenta:
        \begin{enumerate}
                \item El mejoramiento de los requisitos planteados, ya sea su adicion, eliminación
                y/o modificación para que cumplan con los objetivos principales del sistema:
                Gestion de usuarios, Catalogación de Documentos, Consultas de usuarios y reportes.
                Esto se debe realizar para cada uno de los entregables establecidos en la sección
                de requerimientos. Es fundamental que cada uno de los integrantes del grupo de
                desarrolladores y los representantes del proyecto participen de dicho proceso.
             
                \item El mejoramiento de los artefactos y la adición de nuevos para cada uno de los
                entregables estipulados en las fechas de entrega. Se repartiran entre los
                diferentes integrantes la creación de los artefactos y en el mejoramiento de estos
                deberán participar todos los integrantes del equipo de desarrollo.
                
                \item La Implementación se realizará al finalizar el proceso de desarrollo en el
                último entregable con la particiación de los integrantes del grupo de 
                desarrolladores.
        \end{enumerate}
        
        %*********************************************************************       
        \subsection{Diagramas de caso de uso}
    		\input{diagramasCasosUso.tex}    
	      
        
        \newpage                
             \subsubsection{Especificación de casos de uso}
                \input{casosUso/C00.tex}
                %%\pagebreak
                        
                \input{casosUso/C01.tex}
                 %%\pagebreak
                        
                 \input{casosUso/C02.tex}
                 %%\pagebreak
                        
                  \input{casosUso/C03.tex}
                  %%\pagebreak        
                       
                  \input{casosUso/C04.tex}
                  %\pagebreak                                
                        
                  \input{casosUso/C05.tex}
                  %\pagebreak
                        
                  \input{casosUso/C06.tex}
                  %\pagebreak
                        
                  \input{casosUso/C07.tex}
                  %\pagebreak        
                       
                  \input{casosUso/C08.tex}
                  %\pagebreak        
                        
                  \input{casosUso/C09.tex}
                  %\pagebreak                        
                        
                  \input{casosUso/C10.tex}
                  %\pagebreak
                        
                  \input{casosUso/C11.tex}
                  %\pagebreak
                        
                  \input{casosUso/C12.tex}
                  %\pagebreak
                      
                  \input{casosUso/C13.tex}
                  %\pagebreak
                  
                  \input{casosUso/C14.tex}
                  %\pagebreak  
		%****************************************************************
		
			\subsubsection{Diagramas de Secuencia}
			
				\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
				\centering
    			\includegraphics[width=20cm, height=15cm, angle=90]
    			{diagramasSecuencia/AutenticarUsuario}\\[0.5cm]
    			
    			\begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}
    			|p{0.225\textwidth}|}
			    \hline
			    {\bf Titulo} & 
			    \multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{Diagrama de secuencia Autenticar Usuario}\\
			    \hline
			    \hline
			    {\bf Creador por} & {María Andrea Cruz} & {\bf Fecha} & {Mayo 13 2011}\\
			    \hline
			    \end{tabular}
			    \end{minipage}
			    
			%--------------------------------------------------------------------
			
				\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
				\centering
    			\includegraphics[width=20cm, height=17cm, angle=90]
    			{diagramasSecuencia/Catalogar}\\[0.5cm]
    			
    			\begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}
    			|p{0.225\textwidth}|}
			    \hline
			    {\bf Titulo} & 
			    \multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{Diagrama de secuencia Catalogar}\\
			    \hline
			    \hline
			    {\bf Creador por} & {Cristian Ríos} & {\bf Fecha} & {Mayo 13 2011}\\
			    \hline
			    \end{tabular}
			    \end{minipage}
			    
			%--------------------------------------------------------------------
			
				\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
				\centering
    			\includegraphics[width=20cm, height=17cm, angle=90]
    			{diagramasSecuencia/ConsultaGeneral}\\[0.5cm]
    			
    			\begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}
    			|p{0.225\textwidth}|}
			    \hline
			    {\bf Titulo} & 
			    \multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{Diagrama de secuencia Consulta General}\\
			    \hline
			    \hline
			    {\bf Creador por} & {Cristian Ríos} & {\bf Fecha} & {Mayo 14 2011}\\
			    \hline
			    \end{tabular}
			    \end{minipage}
			    
			 %--------------------------------------------------------------------
			
				\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
				\centering
    			\includegraphics[width=18cm, height=17cm, angle=90]
    			{diagramasSecuencia/ConsultarUsuarios}\\[0.5cm]
    			
    			\begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}
    			|p{0.225\textwidth}|}
			    \hline
			    {\bf Titulo} & 
			    \multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{Diagrama de secuencia Consultar Usuarios}\\
			    \hline
			    \hline
			    {\bf Creador por} & {Cristian Ríos} & {\bf Fecha} & {Mayo 15 2011}\\
			    \hline
			    \end{tabular}
			    \end{minipage}
			    
			 %--------------------------------------------------------------------
			
				\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
				\centering
    			\includegraphics[width=20cm, height=17cm, angle=90]
    			{diagramasSecuencia/ConsultasAvanzadas}\\[0.5cm]
    			
    			\begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}
    			|p{0.225\textwidth}|}
			    \hline
			    {\bf Titulo} & 
			    \multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{Diagrama de secuencia Consulta Avanzada}\\
			    \hline
			    \hline
			    {\bf Creador por} & {Cristian Ríos} & {\bf Fecha} & {Mayo 14 2011}\\
			    \hline
			    \end{tabular}
			    \end{minipage}
			    
			  %--------------------------------------------------------------------
			
				\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
				\centering
    			\includegraphics[width=14cm, height=16cm]
    			{diagramasSecuencia/DescargarArchivo}\\[0.5cm]
    			
    			\begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}
    			|p{0.225\textwidth}|}
			    \hline
			    {\bf Titulo} & 
			    \multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{Diagrama de secuencia Descargar Archivo}\\
			    \hline
			    \hline
			    {\bf Creador por} & {María Andrea Cruz} & {\bf Fecha} & {Mayo 16 2011}\\
			    \hline
			    \end{tabular}
			    \end{minipage}
			    
			 %--------------------------------------------------------------------
			
				\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
				\centering
    			\includegraphics[width=20cm, height=17cm, angle=90]
    			{diagramasSecuencia/EditarDocumento}\\[0.5cm]
    			
    			\begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}
    			|p{0.225\textwidth}|}
			    \hline
			    {\bf Titulo} & 
			    \multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{Diagrama de secuencia Editar Documento}\\
			    \hline
			    \hline
			    {\bf Creador por} & {Cristian Ríos} & {\bf Fecha} & {Mayo 14 2011}\\
			    \hline
			    \end{tabular}
			    \end{minipage}
			    
			 %--------------------------------------------------------------------
			
				\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
				\centering
    			\includegraphics[width=18cm, height=17cm, angle=90]
    			{diagramasSecuencia/GenerarReporte}\\[0.5cm]
    			
    			\begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}
    			|p{0.225\textwidth}|}
			    \hline
			    {\bf Titulo} & 
			    \multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{Diagrama de secuencia Generar Reportes}\\
			    \hline
			    \hline
			    {\bf Creador por} & {María Andrea Cruz} & {\bf Fecha} & {Mayo 16 2011}\\
			    \hline
			    \end{tabular}
			    \end{minipage}
			    
			 %--------------------------------------------------------------------
			
				\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
				\centering
    			\includegraphics[width=21cm, height=17cm, angle=90]
    			{diagramasSecuencia/IngresarArea}\\[0.5cm]
    			
    			\begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}
    			|p{0.225\textwidth}|}
			    \hline
			    {\bf Titulo} & 
			    \multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{Diagrama de secuencia Ingresar Área}\\
			    \hline
			    \hline
			    {\bf Creador por} & {Luis Felipe Vargas} & {\bf Fecha} & {Mayo 15 2011}\\
			    \hline
			    \end{tabular}
			    \end{minipage}
			    
			 %--------------------------------------------------------------------
			
				\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
				\centering
    			\includegraphics[width=21cm, height=17cm, angle=90]
    			{diagramasSecuencia/IngresarAutor}\\[0.5cm]
    			
    			\begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}
    			|p{0.225\textwidth}|}
			    \hline
			    {\bf Titulo} & 
			    \multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{Diagrama de secuencia Ingresar Autor}\\
			    \hline
			    \hline
			    {\bf Creador por} & {Luis Felipe Vargas} & {\bf Fecha} & {Mayo 15 2011}\\
			    \hline
			    \end{tabular}
			    \end{minipage}
			    
			 %--------------------------------------------------------------------
			
				\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
				\centering
    			\includegraphics[width=21cm, height=17cm, angle=90]
    			{diagramasSecuencia/IngresarPalabrasClave}\\[0.5cm]
    			
    			\begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}
    			|p{0.225\textwidth}|}
			    \hline
			    {\bf Titulo} & 
			    \multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{Diagrama de secuencia Ingresar Palabras Claves}\\
			    \hline
			    \hline
			    {\bf Creador por} & {Luis Felipe Vargas} & {\bf Fecha} & {Mayo 15 2011}\\
			    \hline
			    \end{tabular}
			    \end{minipage}
			    
			 %--------------------------------------------------------------------
			
				\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
				\centering
    			\includegraphics[width=21cm, height=17cm, angle=90]
    			{diagramasSecuencia/IngresarTipoMaterial}\\[0.5cm]
    			
    			\begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}
    			|p{0.225\textwidth}|}
			    \hline
			    {\bf Titulo} & 
			    \multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{Diagrama de secuencia Ingresar Tipo de Material}\\
			    \hline
			    \hline
			    {\bf Creador por} & {Luis Felipe Vargas} & {\bf Fecha} & {Mayo 15 2011}\\
			    \hline
			    \end{tabular}
			    \end{minipage}
			    
			 %--------------------------------------------------------------------
			
				\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
				\centering
    			\includegraphics[width=19cm, height=17cm, angle=90]
    			{diagramasSecuencia/ModificarUsuario}\\[0.5cm]
    			
    			\begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}
    			|p{0.225\textwidth}|}
			    \hline
			    {\bf Titulo} & 
			    \multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{Diagrama de secuencia Modificar Usuarios}\\
			    \hline
			    \hline
			    {\bf Creador por} & {María Andrea Cruz} & {\bf Fecha} & {Mayo 14 2011}\\
			    \hline
			    \end{tabular}
			    \end{minipage}
			    
			 %--------------------------------------------------------------------
			
				\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
				\centering
    			\includegraphics[width=21cm, height=17cm, angle=90]
    			{diagramasSecuencia/ModificarDatos}\\[0.5cm]
    			
    			\begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}
    			|p{0.225\textwidth}|}
			    \hline
			    {\bf Titulo} & 
			    \multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{Diagrama de secuencia Modificar Datos de Usuario}\\
			    \hline
			    \hline
			    {\bf Creador por} & {Cristian Ríos} & {\bf Fecha} & {Mayo 15 2011}\\
			    \hline
			    \end{tabular}
			    \end{minipage}
			    
			 %--------------------------------------------------------------------
			
				\begin{minipage}[c]{1\linewidth}
				\centering
    			\includegraphics[width=21cm, height=17cm, angle=90]
    			{diagramasSecuencia/RegistroUsuario}\\[0.5cm]
    			
    			\begin{tabular}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}
    			|p{0.225\textwidth}|}
			    \hline
			    {\bf Titulo} & 
			    \multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{Diagrama de secuencia Registrar Usuario}\\
			    \hline
			    \hline
			    {\bf Creador por} & {Cristian Ríos} & {\bf Fecha} & {Mayo 15 2011}\\
			    \hline
			    \end{tabular}
			    \end{minipage}
			    
			 
			
%\end{document}